其實幾時開始多咁多左膠/道德撚

如題
人類正常情況唔會想損害到自己利益, 到底班道德撚幾時咁大規模出現, 重有能力迫人接受佢地想法 (e.g: 難民, 女性主權）

美國攻打伊拉克後越黎越多依D思想宣傳

現象已經說明咗「人類正常情況唔會想損害到自己利益」呢句話唔係必然